唔搵唔知原來真魔機神一個月前出咗漢化版

係wgf出嘅漢化嚟，我係無聊搵咗先知